---
date: 2020-01-09 19:28:00
images:
- /uploads/photobuttmr__q3urbd.jpg
- /uploads/logo_tmr__q3urbd.jpg
layout: post
title: Nouveau partenaire
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Un grand merci à notre nouvelle entreprise partenaire : TM Rénovation, située à Chavagne, qui a financé un lot de nouveaux buts pour les plus jeunes licenciés de l'école de hand.<br/>Si vous avez un projet de rénovation de votre maison individuelle, n'hésitez pas à faire appel à ses services.<br/>Site internet pour plus d'infos : <a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.tmrenovation.fr%2F%3Ffbclid%3DIwAR0PzuikFX6r4QqzY0QjGzNFg61TAWvAaFT1P8cmbzRyiuAYm_hVu3K7SeM&amp;h=AT0GydiJlyzAzZwzzZJaLDR9_248mynjUKKAyzKTGSGGzDr7YzuOFKDSsX8QMIm-pbZTutyddM2FD9EPWGkYhI5reu2cmU0gFGS8TO4ia9TOy45_sf89R8eT4XU7V6BZ31LvFeVN63vYElPkjFYxwndH78NZdJgCqZfP7D7G0aFrTnzjEMat1hKaRYj7IIc3nRl3VIZhpj8h0qzGPf1vpnIKrdZs-YAB_v_l_xKzfwbZUkj1B6-eE-_q9P6Ib6jgbr4AMlks4BDMardG3hJD7vFi4Xhw4vP74_6QjniRz8cIqEOmaryx006sv1_DtfVaN3W2gFsF153_W_mJ3ri9OXhSVtOQYuwEwD9qwZZGU9mIhLQSHq82bwUhR0a1iohqzIl1nldHC-Y52dVOByI1XwXwx1-E4kFFvz0WYwvEvWgpV2OkUjMhEMQsI6fX_ZMNPshupqXJVVlZ93ffSnZprEpnlagr-CZ7MshFiTQ4FBh22_sxF5_FMqnJbgNTQYRpiH87iN-9WlPTP-nRGzFvPtqBHQ64--OK8fHZRSzP7YX8CrVmgo0G7NZJXKGb_brcae-naKZU5zHEib8HSNoH0O0GqFifEM8tmo5pcBZ7AABJ-B9aWILNNxXjE5NS_JIkssbO2pM_sd4WyLMzAA" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://www.tmrenovation.fr</a><br/>Facebook : <a href="https://www.facebook.com/TM-R%C3%A9novation-100103308182698/?__tn__=K-R&amp;eid=ARAWndw_ol3IkwyD2PBvD_CfGNo_7qu9M_hXf8XbBx_-Gqwop-4FGBnN-uq9H7_sfGHH1DzlAPNGZzpW&amp;fref=mentions&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARB4nEIaCCfqng1y16Vd-odb3lnhyb6Drn0Pk8QSHqND-sjH3TLLv_Zdk0u5t5nFANTf7lM9A8Qu75FPoVxU8FjDmttaEK1N7XsoRMQlpKQW-zOQw8QJRfEPWHVNAAwfg58LB3k6BPSuGrcBJgYEqdo7xtZbLT7X47uwBRwL6hS249o7ac0xP_Xq19pqRIicWHwk9fU1x8b3w1OR3haPHH3iD6L3cXZgruK8E7i0g_I3zieObQNiYnNAluASfVcjSqP6LOZNKOdbrNq69slqAnS_e73sNhe8zD8ozOA0BkGyhEGBVvlrTv33Du6hqqBHeUpRE0lvECh_8AohCzWNchkjzA" rel="nofollow noreferrer noopener">TM Rénovation</a></p> </div>